他怎麼了 - 蔣芸

他怎麼了 - 蔣芸

區院法官郭偉健判案時，大篇幅的譴責反修例示威中的暴力行為，暴露了身為法官者偏頗心態；雖說他不是那位手持利刃連傷了三位年輕人的導遊，但把行兇者的暴力行為美化，把所作所為說成情有可原。判案顯露出的是一種法庭暴力，有大律師評法官庭上的言論「奇怪」，會影響到公眾對法庭的觀感。

就這樣算了。。。。。。。。。針對的眼，閉的是縱容的眼，身受其害的黃店投訴無門徒呼奈何。

好了，現在又出現了這一宗聳人聽聞的法庭判決，我們無法不將。。。。。。。。。。而三的破壞到幾乎蕩然無存，請問還能相信什麼？

被美化的兇徒具有高尚情操之說已令人駭異，庭上的法官如此放。。。。。。。。。。。人的「高尚情操」，二十年後，為殺人兇徒而強做解人，太奇怪了。

蔣芸
電郵 :mcwriter@appledaily.com